[佔中九子] 邵家臻表明一定上訴，希望能守住民主派關鍵議席！

兩名佔中發起人陳健民及戴耀廷在庭上求情時，希望法庭考慮朱耀明的身體不好，不要判處他監禁；而邵家臻離開時則指，無論判決如何也一定會上訴，並希望民主派守住在立法會的關鍵議席。

屌

旅行搵關鍵

你守得住都無用啦
到時楊岳橋又去旅行 又掛住睇電視

守住關鍵缺... sorry 係關鍵一席